其實連巴及一眾管理員有冇諗過唔再派邀請碼?

Lihkg成立或多或少同HKGplus事件有關，連巴派邀情碼接濟巴打們係一件好事，當初我都認為肯買hkgplus嘅都應該係高登會員，所以覺得冇咩事

但係宜家睇下，5p林立，你都有班波台狗假膠都算啦，有班人真係吾系甘牙咁足成頁都自我感覺良好，認為自己冇錯，仲有一班殘體字狗，admin你地可唔可以諗下辦法阿
最簡單一係唔好再派，一係取消哂所有邀請碼會員啦，我自己都係邀請碼會員，但如果為左個科林好，我情願冇左個ac佢

隔離m版整到成個dicuss咁，最慘係呢邊個風氣好似上去discuss咁，坦白講句咁落去只要早逝佢改番apss版，啲巴打只會番番去

up

量重要得嚟質得好重要

push

推阿

屌你老母

你整invite code
咪即係叫人買會員
咪又係有5毛出現

一係有冇得整個API
經個API用高登account login
咁個APi可以verify account password
之後就開到account得唔得？

不過又係會攪到成班sms會員返黎

字
未就係
不過呢招至少確保到佢地係會員
都有限度確保佢地知道以前高登點行
唔會講吾系甘珍
唔會打殘體字

on9
連去競爭對手到verify?
早洩整幾千個假AC直頭可以反攻

呢樣野可以用其他野證明嘅，應該(我唔識呢1方面野啦下)
不過至少我想講嘅係再邀請碼注冊一定要連埋身前作為高登會員嘅證明

唔派邀請碼我d fd開唔到acc

問題係本身高登都係用isp阿嘛

推到管理員肯入嚟

一日多幾百個 連巴就賺幾千
比我都會繼續派

而家只不過係講緊有一大堆人「講緊」自己有高登account 但係冇左API email
你要處理呢堆人開lihkg會員
除左自己整個api我真係諗唔到可以點做
Login完之後up圖？
先唔好講人手對
睇改圖都睇死你啦

新買個啲好似註冊唔到lihkg

ban鳩哂邀請碼會員啦 , isp都冇就做cd rom la屌

5p 唔係收錢做事 如果唔想咁多5p 應該屌柒佢地 我相信佢地會收儉

拿唔好怪我左膠口吻
呢點真係要大家討論有咩可行方法

冇新唔等於舊唔係5p狗

問題係高登仔係度慢慢變成小眾
情況如同香港人同中國蝗蟲咁

最極端嘅做法
真係忍無可忍果時就應該咁做